【第一屆雞翼山籌備委員大會】低調置業討論區（244）

忠告: 問定唔問? 睇曬置頂唔明先好問!

忠告: 放租五成按，咪做犯法野

忠告: 回佣要問真 小心比人昆

溫馨提示: 男女朋友可以未婚夫妻名義做按揭

按揭小知識

網上按揭壓力測試

按揭成數及條例

兇宅查詢

按揭保險

印花稅計算

湯巴置業計數機

網上銀行估價

匯豐

恆生

渣打

中銀香港

留意網上估價與實地銀行會有出入

按揭現金回贈小知識

問:
Cash Rebate 1% vs 1.x% 有咩分別?

答:
簡單而言：例子買4m樓，借3.6m

1. 手頭緊： 揀1%cash, loan size 借足 再extra 比1%cash （即 4mx0.6x1% = 24,000)

2. 手頭唔緊： 揀回1.6%， 扣Loan size , 自己成交要比多1.6% 既錢 佢1個月內回返比你 變相同eg1 既loan size 少左 1.6%， 利息少D
（即 4m x 0.6x 1.6% = 38,400，比起例子1，你成交果陣暫時要比多38,400， 銀行一個月內退返比你）

P.s : 每間銀行計法大致一樣，但都有唔同，例如IXBX, 佢既1.6係多過其他行，詳情問banker

有關傢私買賣

另外上強國訂做購買可以平啲

裝修類

香港裝修黃
裝修網
裝修佬

以上並非推薦

置業POST 鐵三角

低置巴絲敬拜林太環節

重溫經典
林太豪氣回應，「290萬已經最低，我個仔買貴40萬冇咩問題，佢要住㗎嘛，如果升又點呢。阿仔買嘅單位，銀行估到價，銀行唔會死錯人嘅，嗰啲咁既專家，食屎啦！我哋唔係有見地，我哋係腳踏實地，唔聽專家㗎，聽專家意見就死啦。」

幾時係買樓時機？

立此存照, 低置巴絲打同股榮賭局仍然有效

過去兩年一直提示樓市有下跌風險，最終樓價指數反而升逾兩成。2018年預測，香港跟美國加息，樓價估計調整兩成，如明年底CCL最終不低於135 （2017年12月23日為165），此欄及fb再不會再談任何樓市的相關資訊。

股榮

最新2018/11/16公佈,，中原城市領先指數180.4，按周暴跌1.28%

【J雲巴時間又到了】低調置業討論區（243）

G持

留名

二五仔留名

更新

最新2018/11/23公佈,，中原城市領先指數179.18，按周暴跌0.68%%

留名
大家用緊咩被？羽絨定蠶絲好
想輕啲

冷氣

留名先

我都想知
未買被

P sir攬 得啦

攬我

🐷隊友留名

又要分陣營

樓爆未?

Lm

LM

ching

Ching

舊post十連完返嚟

掟吓壽包先

以佢嘅買龍門居好過買佢，講真嘅

明明九西搬咗去新東
呢兩日係咁收電話叫投xxx

一田消費力強勁

投過天琦，之後投廢票

成班趕人走

其實佢想知跌市點影響業主，出去高爆區同問股榮應該俾我地班業主更清楚

答自住驚閪又話死撐，
咁咪等另一邊講解下。

我一向恭喜人買到筍盤，但之前買貴左又點？就好似買iPhone 我食炒價買同你特價買，唔明點解要俾特價果班人笑 我自問廢就睇唔通樓市走勢，如果你問我跌市點做點操盤點影響業主，麻煩出去問問沒撚兒磚家，佢會俾到專業意見你

利申：樓爆等自殺

花生兄話遲啲買會有錢賺

響現階段我唔會話佢錯，因為帳面係跌左，但一日唔賣樓，點賺錢？的確首期拎少左，供樓支出都少啲，係節省左開支，但買貴左除開30年供，條數都係每月供多三幾千，如果咁就要生要死又未免太睇小我地 如果佢地話我知實際幾時係樓價最低位，咁我咪覺得有用，我都想再入貨。日日9叫樓市gogogo/樓爆跳樓死，咁就日日開po未免太無營養

遲買賺成球

既然有巴打想問O既
我就正經D 答你
無影響
1. J 估價? 3年後先賣得出, 呢3年內點升都係打J 用, OH 有O既, 2年後轉按囉
2. 加息供多左? 係O既, 加左一次cap, 供多左3舊水, 作為一個買左樓O既人, 原來你連3舊水鬆動錢都無? 咁就真係唔好買好過啦

綜上所述, 你覺得有無影響?
當然, 買樓前應該自己衡量風險, 如供唔供得起,過唔過到壓測, 趺左又自己心理上承唔承受到等各方面
不過你而家買左就唔好太擔心, 反正83年後先賣到

都係果句, 買樓唔同買股, 買股有得短炒, 買樓係買一個地方將來O既發展同前途

3舊水連半缸油都唔夠

打錯自

真係, 講真你問我買樓頭唔頭痕, 會唔會考慮好耐決定唔到
我唔會, 因為人大左, 要成家, 想有個自己地方同另一半一齊住
要考慮O既只係夠唔夠錢同買邊度

反而買唔買車呢方面我仲頭痕得耐D
養又唔係養唔起
但又唔係必要
但有車又爽好多
但又好似好哂錢
住緊地鐵站隔雜

睇你係咪好中意周圍去
同埋有無行動不便屋企人要車
我就有行動不便的小朋友間中要車
所以買咗車的確係方便好多

之前公海有篇買樓等於買國運，雖然太誇，但方向係正確，連登仔其實邏輯都無錯，因為佢地成日都想焦土

家有b仔有狗仔，有車出街方便好多

揸車番工okay
holiday driver就no way
慢慢就會擺多過揸

我都係 加上我老母成日同我講買車位，一來我同佢地講依家個價計唔掂數，個回報率有啲低過兩厘，我依家住緊呢度唔計扣除管理費等開支，都有三厘七，加上我就對渣車無咩需求 我寧願儲下錢做淡淡再入多間屋好過 所以淡淡們，we a frd

揸車返工咪搞
搭公共交通工具瞓吓好過

輸了
聽朝準時起身返工

就係養得車梗係渣返工
sunday driver 就不了
但西隧來回一舊+ 公司樓下日泊成舊水
來回2舊
算啦....未捨得

唔同O既
渣車就算同係塞車, 個feeling 都唔同
你渣下車就知, 想感受O既去旅行渣下車感受下先

淨係坐前座都好大壓力

再次暴露年齡

話時話小黑都去左好多年了

樓市吹淡風，一片劈價浪潮下，部份業主不願平價沽貨，將物業轉賣為租，導致近期部份屋苑租盤增加，幅度有一成至兩成不等。其中，東涌映灣園連環錄低價成交後，業主對低價慘不忍睹，索性轉租，令區內租盤驟增兩成。荔枝角美孚新邨本月租盤增加一成，業界預期，接近年尾租務淡季，業主欲盡快出租，年底前租金料有一成下調壓力。

孽主

笑甚麼，你也是

剛簽臨約 想問下搞按揭 是否用按揭轉介 好過直接入銀行
有無咩伏位要小心

問緊星xx ICBC rebate最多

經轉介收多筆 rebate,
用過都唔見有伏。

佢返到呢個價位你就唔會想買佢

佢地柒唔柒就唔知

但呢度你柒就好明顯

呵欠

不如正正經經講你想討論乜

唔駛陏d都話人柒同叫人收皮既，人貴自重

你又辣我唔著既

今日得閒

被人當係大西北地主應該好嬲定好笑

Never mind.

有氣度，發覺只有淡淡先會咩論點都無，一開波就屌人，人貴自重

我呢樣係向 IT狗 巴打學習既

而家佢地玩分陣營，非友即敵

點解要2000萬up先討論得

其實你哋知唔知柒，成班大西北友得個一兩層咁大口氣，唔知仲以為你哋個個半山淺水灣 你哋收收皮啦

果堆自稱為俠既人，係覺得自己倡議緊既價值係幫到人既，與其浪費時間係我地呢班無得救既業主身上，不如出去普道眾生

洗下版先

佢哋真心慘，公海日日開po俾人插，真心佩服佢地，所以話我以後都唔會同人講買樓，除非佢已經決定買，只係買邊點買，我先會俾意見，其他人一律同人講我供樓供到食二手飯，樓爆仆街死，佢哋就會開心

有冇可能呀？ 大把人層樓供滿左 持貨力咁強

又用標籤手法同資格論

嗯嗯，有無新招？

俾多兩錢肉緊，俾d掙扎

普道眾生呢樣野最出名應該係濟公 周星星

我反而想知2000萬條線點定

到時你會覺得有更好選擇，唔洗屈就於新都城細兩房

咁你係假設緊人地無錢買多層喎

如果假設人地有呢，而家睇定唔買住，又賺一球了

講到買多層好大件事咁

至叻係你喇
細佬仲差少少先達標

飯巴，唔洗浪費時間響佢地身上 真心做咩都有人反 就好似大波妹都話佢係淫先會大波，呢個世界只要有樣野你有佢無，你就有罪

香港人生活壓力真係好大
上網咬下人就會開心啲

唔咬人磨牙會變倒及㗎

天氣凍
慳返啖氣暖肚

又一個痴線佬測試PASS，block 得

定左19年十月中結婚
間屋而家生約租緊比人可一個月通知收返，
預左會裝修，諗緊大裝or小裝（已知一定要換地板同做幾個櫃，浴缸轉企缸）
我地咩都唔識，女皇問要不要拉個D電制，
巴打們可否指引下小弟其實一開始要搞咩野先？
係taobao揾人畫圖?

可唔可以分享下過程
第一次乜都唔識

是否直接搵星星介紹既銀行staff 申請 交番張星星轉介form

成班淡友都痴線佬咁

人地覺得幫你層樓日日唱票式update 估價係好值得架
好呀
記得幫我唱吹30年呀

搵星星攞果張referral form,
有d bank 要經佢嘅指定 banker,
有d 就無限制， 任何分行都得。

其實同普通申請一樣， 只係交多張referral form 俾銀行，再同星星講返。
draw 左貸款後一兩個月就會俾電子支票你（不過依家有 d係扣loan size)

建議換地板就拉個D電制，電制就安個人生活習慣
通常開頭話小裝，最後都會變大裝

事實證明左係咁：我拉電都收左我四萬 幾

仲惡過共產黨，講乜都要管

巴打你有妄想症，我勸你病向淺中醫啦

自己搵個 floor plan 創作下先

好視乎你會唔會改間隔，同起居生活習慣
如果本來都預整過地，咁可以順便拉過電制，十幾廿年電線老化拉過一定好d

無謂同D 妄想症病人講咁多啦
人地買左邊，層樓值幾錢，關佢撚事咩
又一個傻仔為左人地層樓要生要死

上次裝修係幾時？

一盤屋苑 Layout 可以上網搵到
換唔換地板拉唔拉電，真係要收左間屋入去睇先能定奪

十足十D 痴線佬坐響公園，個個行過都要鬧幾句咁

佢唔係淡友 但比三公子串親

香港設計公司畫都係1-2千 搵埋佢哋做工程可以扣數(當然佢哋貴啲同有少少伏味啦)
首先心目中有個BUDGET數
然後先決定搞幾大

不過 如你換地板係重鋪而唔係砌木/膠地板上面
而且你又要扑廁所
通常唔會平得去邊

我理得佢好定淡啦
我剩係知佢都痴痴地線

舊都冇所謂

都咬唔中你條尾
btw真心想箍牙

求婚戒細一份都咬你一世

等市道差啲先搵裝修，到時成班cfu劈價求你幫襯佢

再劉明

搞搞下變全爆

最後變豪裝

全爆又應唔會，成日都覺得個則唔同左第時賣出去無咁好價

呢個真，我三房半將會變成兩房半，將來放租放賣都少左客路

全爆唔等於改間隔

講緊「個則唔同左」既情況

唔作間隔改動都可以全爆架喎

樣樣都加少少換好d

結婚同新居合併一個大project處理

認真計下budget再分priority

全爆/拉線換喉/廚廁改位/重鋪地台/入牆訂製傢具/分體式冷氣/特色牆/歐遊結婚相/五星級酒店/兩卡鑽戒

樣樣都係錢

全爆可以唔改則

改則可以唔全爆

搞搞下真係out budget

THanks,copy低先之後續個上網睇係咩來，我地真係咩都唔識

全爆/拉線換喉/廚廁改位/重鋪地台/入牆訂製傢具/分體式冷氣/特色牆/歐遊結婚相/五星級酒店/兩卡鑽戒

原來我好多都無做

唔係wor
我真係諗緊如果再跌可以買多層
講真

希爾頓 412呎 成左500萬 平到咁？

呢個抵喎

抵，但極低層，我中學暑期工做過跟車成日響附近上落貨，會有少少吵

【淡市出擊】翠雅山已上載樓書 一房1463呎
文章日期：2018年11月26日 19:47
圖1之1 - 翠雅山1463方呎一房「細」單位圖則。

雖然近年市場上一房單位愈來愈細，但由大生銀行馬氏家族旗下大銀地產發展的長沙灣半山翠雅山，就設有實用面積超過1400方呎的一房戶。翠雅山今日已經上載樓書，屋苑由3座住宅大樓組成，提供35伙，實用面積介乎1352至1514方呎，其中2座地下4層1號室，實用1463方呎，但採1房套房間隔，料為區內面積最大的一房單位。

記者：林尚民

先唔計點解個一房千鳩幾尺先
以千鳩幾尺計，佢個間隔都真係好撚鳩
即係擺明預人買左返黎要爆左佢

【名人入市】「牛下女車神」近900萬購泓碧2房單位
文章日期：2018年11月26日 22:24

碧桂園（2007）與宏安地產（1243）合作的馬鞍山泓碧，今晚首度開售。市場消息指， 有「牛下女車神」美譽的香港單車名將李慧詩，以約895萬元購入項目5座中層實用526方呎H室兩房戶，折合實呎約1.7萬元。

應預幾多到？

唔計木工同磚
大概10至12萬

廢物留名

高爆區都會買樓，交稅
好快變低置區

走啦

終於喺部ARMv7 CPU嘅DS218j NAS安裝咗entware-ng，之後起返shadowsocks-libev server，諗嚟諗去冇理由都係Linux，點會只可以Intel CPU嘅NAS用Docker跑shadowsocks-libev，router跑到entware-ng冇理由NAS唔得，所以google中文教程大都係冇乜用，最後睇鬼佬教程自己摸索先得，雖然都有唔update部份

你覺得有樓就要有優越感？
你覺得有人要靠份優越感開飯？
何必搞到自己咁膚淺？

其實你真係有D精神病 日日講埋同一堆野
不過算啦
連登比你發洩下 好過拎刀落街劈人啦
有病真係要睇醫生呀 公立醫院大把psy藥送比你

睇到第二句笑左
其實佢想人還咩俾佢?

**draw 左成三個月有多...都未過
不過唔係佢, 又仲有邊間呢....

等下啦

有乜舊恨十怨九仇丫

仲有你訴求係乜？

另外，資格論呢招用左太多次，已經無乜效果
建議你出一招新既

推po ai

做乜鳩成班淡淡入曬黎
番去自己個場互含唔好咩
定口腔期

越嚟越覺得自己以前入錯行，不過都退休算啦，走去做IT狗可能先係我最佳選擇

總之有部機器喺度就想搞啲嘢上去

又有痴線佬入黎

已block

有mood時去軟件台寫個教程

條友有妄想症架
咪同佢認真

叫p sir快手寫張紙送佢入青山啦

痴線佬響街見人就鬧通常都係無理由無目的

一個精神病人
一個小學雞

咁你地咪出去開番個 日日賺（公屋）大租客 討論區羅
樓上咁講 李嘉誠都係低置窮撚啦 全世界得bill gates可以拎優越感

好彩你唔係撈it
唔係而家未退到休

專登unblock 都覆下你啦精神病人
幾時有扮過野？過去2xx個post不如你揾出黎俾我睇？
買左兆康係事實
兆康係居屋係事實
從來無唔認喎
你邊隻眼見到扮野？
你病發就去睇醫生啦痴線佬

On9仔收皮啦

有件咁事

我見你哋去旅行嘅頻率好似去旺角行街咁，唔好呃我

你有point咩？叫你d隊友去睇醫生啦，日日都係果句

其實屌你呢d on9痴線佬呢，就連公屋住户都可以屌嘅

咪理啲柒頭喇

哎呀收返你係小學雞言論，侮辱左小學生
你個妄想症患者

其實都知你係自己個post比三分子串完谷住道氣好辛苦既
咁又係 想笑人地窮撚點知比人笑返係好慘既
睇開D啦師兄

我真係夠錢買多間喎

諗多左
It真係餓唔死又發唔到達
遲巴已經係好叻

Me too

你自己追番2百幾個POST囉
睇幾個POST就係度話個個扮大業主
乜都唔知,剩係比人影響

你去大埔明雅苑行一轉再講啦

推前一步，無扮過大業主，咁又指控乜野

可以提早50歲前退休已經好勁

上個網何必咁認真？此風不可長，睇得多都影響心情，深潛下先

佢都未講佢D隊友當自己股神可以救世人

你同佢有牙齒印都唔關呢個post既人事
你都唔好咬錯人啦

巴打你平時係咪 行過聽到樓下公園阿叔圍內傾計，你覺得唔岩聽，會插咀叫人地唔好吹咁大？

人地扮乜野呢，你又有無明確証據話人扮野呢

其實香港咁大
真係有人50歲退休
真係有人隨時買一間
只不過個o個不是我

曬唔曬命呢，呢個係個人觀感

正常人唔O岩睇就上一頁啦
係D 痴線佬先為左人地買左層樓就死嘈爛嘈

做人係乜嘢位置，講乜野都有人唔鐘意㗎啦，邊 please 得咁多

有錢買係假設，無錢買又係假設

做乜講到你自己個假設係真

但你唔可以係公眾地方講出黎，因為會有人聽到會唔順超。要講呢啲就返屋企講啦，唔好比人聽到。

公眾地方公園一角都唔得。

佢住果到令人羨慕係一回事 你同佢嘈又係另一回事
但點解你會走左黎吊呢到既人
呢到都無人得罪你

50 歲退休那個不是我

幾時入立法會屌人

我考慮投你一票

好，唔覆LU

雞蟲 有無打算睇精神科呀其實？
叫雞記得keep住驗身呀

其實有幾痴線先至會講D 咁O既說話

乖啦，唔好無的放矢

我決定唔再覆D ON9 仔啦
痴線佬3K 都話有病，可憐O既
西門乜鳩好似直頭係On9 係蠢

會上連登開post

你就叫雞唔駛打飛機

記得安全性行為呀

我發現佢地同D 飯民大佬屌票一撚樣架bor
乜都係人地錯，我一定O岩

突然一齊走晒,係咪院友放完小息要返去啦?

係囉 成日叫雞咁晒錢 無女朋友真係慘

block 返佢了
唔再覆D ON9 仔

佢叫人証明自己係大業主，可能係想 R 人po野，好等佢有資料/材料去做下一輪挑釁行為

佢真係痴線架

唔洗笑
係事實

可能唔止
會同呀叔呀伯繼而動武果D

唔好同妄想症患者認真

同意遲巴

D人當左自己O岩哂
人地講乜佢唔O岩聽就係人地錯

大業主先可以隨時再買樓同提早退休？

呢度唔少人從事(半)專業/技術工種 計劃下睇餸食飯都唔難做到

點解人地圍爐吹下水就係曬命呢？

遲巴應該55歲都可以了？

我覺得佢係屌票果個多D

係兒登屌柒人有乜用
咁勇猛去屌柒真人幣少爺，水療森果啲扼人黨喇
再唔係屌鳩班飯民垃圾

係度俾你洗版洗贏左又點，我又唔會少忽肉，個世界又唔會改變

部手機俾姑娘收左啦

邊個鬧你丫？陰公豬，呵返

人貴自知，唔駛咁在意喎，又唔係崩口人

送個癲既入去，日日俾人抬走

係淡友先咁無聊講2句就POST 糧單
驚死人地覺得佢無錢咁
呢D 好似叫自卑

喂雞蟲 平時去邊到叫雞姐？
你無女朋友嫁？

唔駛理條雞蟲kkk啦
社會失敗者憤青黎

呢度大把人住過公屋 先會比較要改善居住環境

主要鬧係有人有能力又「甘於住公屋」啫

咁樣即係點樣
用詞咁柒洗唔洗叔叔幫你上上堂

你住私樓定公屋都會呵返，無限制呀，更無定義過失敗者呀

你唔駛强調自己住私樓丫，無所謂架，之前咪講左人貴自知囉，係咪

點為之公義呢？好有興趣聽下你詳細解釋下點定義

佢話自己代表公義喎

好好奇係邊個人或邊一個群眾既公義

佢入到先講

公義就係我唔要魚蛋 我要lam走你啲甜醬

你死返出去啦ON 9 仔
就算住公屋都可以屌你ON9 架On9 仔

開個連登app爭取公義

真係話你On9 都怕你嬲

又一個痴線O既
block 哂佢算

幫妓女爭取公義

講咁耐都未講到點樣扮大業主法，一味9吹

痴閪線，講到大西北啲樓唔洗錢咁

唔好理D 傻O既啦

李慧詩都搵到嘢抽秤

求下波叔快啲提高按揭成數
依家個個話跌
但都見唔到有咩400萬以下既樓
我樓上車啊

都話做業主係原罪

我怕佢會全部變6成

我等緊佢500-600造9成啊
波叔

佢唔會郁架啦!
一郁個堆500萬樓谷左上600萬條界,佢就比人屌到開花

其實係金管局決定

唐樓

你咁計啲百令呎新樓都係嘅

咁去晒全港公屋、居屋、大西北私樓樓下屌柒啲業主喇，聽到佢地講樓，裝修，旅行，乜乜柒柒就面對面屌柒佢地

係個app 講黎把撚咩

政府話正常
你咪去屌柒政府，你係度屌，樓會平啲？

吊雞囉 你成日叫雞嫁麻

做鍵盤戰士巧威威

又標籤化，又扣帽子，單單撩交嗌，達唔到你講既公義喎

呢個po入面人都覺得香港樓貴架，無人話正常喎，但市場價格就係市場，你返工都講市場水平人工，你叫價有人請就係市場，還是應該提倡要減你人工？或者你應該幫顧主做義工

再者係解困既角度來講，你單方面既指控，問題依然無解決

天馬行空d, 建議你大手掃晒香港所有單位，做到人人有屋住，你既公義得到彰顯

佢市價買一個，再用低於市價賣，影響市場

低置（小）業主
低置業主（未認證）

言者無心，聽者嬲豬

三公子要對住個app 哂命

所以佢好想知三公子係咩料

有無第二句？

其實唔難

鬧你叫雞啫

撚狗俠分身
Block完又要再block

都似，轉個名再鬧過

仲有無？

再來啊

西門？
人地住西半山，有五層太古城㗎
邊似撚狗條呃公屋支畜

覆你咩？做咩衝出嚟

真.撚狗

放咗工用另一個acc繼續上

執人口水尾醜唔醜㗎

仲有低置(未買到樓)業主
低置(等收樓)業主

乜有人自稱過大業主咩

證明到有人自稱大業主未？原來又係9up

手持五層太古城，同女友開房想aa
利申：支持

答唔到我？咁你可以摺埋啦

都係未答到我喎，又轉移視線

答唔到又要沖入嚟柒

唔係西門 係Kkk 呀

9up兩句當撚人 精神勝利法

幾時開始入人post講弱智野叫撚緊人？
唔通城市論壇d呀伯9屌又叫撚緊班講者？
有論點有論據大把人同你討論喎
肉酸夠就自己摺埋喇，唔好要人笑到執腸執咁耐啦

一蟹不如一蟹

呢樣好笑,入來鳩嗡一輪,
之後返去自己個POST就大大聲講撚左班業主,好威威

買樓俾人又要你管

呢啲係成功爭取公義 你識乜野

講啲嘢一模一樣 block完算 無謂嘥時間

三公子住南區豪宅嫁喎
剩係700都過五球定十球

話人扮大業主又係9up, 跟本搵唔到證據

unblock 你覆一句，從來都無唔認
從來個個都知我買左居屋O既
痴線就去睇醫生啦ON 9 仔
無知O既ON 9 真係好可悲

總之一眼就知你哋又窮又井底

無知到自大O既人真係好可悲
自己柒緊當撚緊人

自己無得買嘛咪死都要鬧人地囉

其實窮唔緊要，我從來都唔笑人窮O既
但ON9 就真係好大獲

得一層就係窮，冇樓睇淡就專業人士大把錢

講多都曬氣
隔離咩嘢契爺連一碌竹打一船人都唔明

兩球仔就算9數啦
以前成日走入嚟搞事

算啦，可能人地真係有錢呢
但有無料就唔包喇

冇人想知佢有冇錢，話知佢吹到幾大

契爺話自己係山頂道一半獨立屋既業主
人潮巴今日好得閒同啲 client 9 吹喎

好難吹呀
連句說話的意思都唔明
講得衰少少連同人溝通都有問題
勁極都有個譜啦

唔好柒啦好唔好
人地直線晒命都屌打你啦

唔洗理佢啦 無人理佢就會自己走
就好似d流浪狗一樣見到人就搖尾 無人理鳩佢就會吠兩聲然後自己爬開

其實攪清楚先，睇唔起並唔係因為住公屋
如果早幾個月你有入黎望過就知道呢度d 巴絲圍插過睇唔起公屋呢個諗法

睇唔起你的人係你自己，唔關人事
人地三公子post幾張相你追人幾日
柒唔柒呀你

咪用番你地自己D野趕番你地走囉

我住公屋所以特別惡 所以咬左言巴好耐

自己無,又唔抵得就追人來咬

唔送啦ON9

我係俾人插嗰個
sorry我依然睇唔起人豪裝公屋
利申 無樓

如果公屋收呢個價擺明搵你笨

D 精神病人係咁
講野無logic

條友仲響度？ 真係正宗ON9 仔黎架WOR

正宗自卑到自大O既柒頭

我係插人果個
睇唔睇得起係你心理活動，閣下自理
但去到要求要咩有限制人權
咩人分階級種性咁樣
講真
我會回一句，ON9

MMA
好似team kill咗

team 咩kill
我從來都係呢句O既
我反對言巴式人分級數限制人權O既

google出咗自己嘅git, 可以免費試用，呢度it狗比較多，通知吓

試下先

屯門「龍床盤」菁雋128呎圖則曝光 驚現「廁所露台」

我都係公屋出身又租過樓住
從來無歧視過公屋同租租
我相信依度大部份人都無歧視d咩人
係嗰個西人有paranoid!

其實果歧視同on9果個係佢

唔洗扮野，供供一定係食二手飯

被喻為「龍床盤」的屯門菁雋，最細單位實用面積僅128方呎，備受世人關注。項目今日終公佈首張價單共73伙，售價285萬至928.8萬元，呎價13,452元至22,327元。最平單位為8樓32室，實用面積131方呎，價單價285萬元。

至於備受矚目的最細128呎「龍床盤」，則未有出現於首張價單內。

從事IT行業的馬小姐表示，有錢都不會買該呎數的單位，因為樓價同呎價唔成比例，加上都供唔起。她認為該單位的樓價「起碼跌到百幾萬，甚至一百萬以下差唔多。」即使跌至百萬元以下都無意買入。

有咩好睇 示位都冇 得個模型

龍床有示範單位的話我都想去參觀吓

【低置巴絲齊集氣 居屋抽獎一定得】低調置業討論區（245）

開定先

【低置巴絲齊集氣 居屋抽獎一定得】低調置業討論區（245）

推

10

9

8

7

6

4

5

3